{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 상지호텔"
    },
    "text": "5分以内に位置するサンジホテルは、グルメや楽しみどころを簡単に見つけることができる中心商圏に位置しています。 サンジホテルは7ZONE独立スプリングメモリーフォームラテックス最高級マットレスを備え、お客様に安らかな睡眠を提供しています。 当ホテルは常に清潔を保ち、お客様に不快感のない環境を提供しています。 快適な宿泊をご希望でしたら、いつでもサンジホテルを訪問してください。 当ホテルは常にお客様の満足のために最善を尽くします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 サンジホテルに関する必読のお知らせは次のとおりです。 注意すべき事項の一つは、携帯電話の充電器がたくさん紛失したり毀損される場合があるので、携帯電話の充電器を必ず持参してください。 チェックインは入室時間から24:00まで可能で、その後のチェックインは不可能であり、キャンセル払い戻しもできません。 チェックアウト時間を過ぎると別途料金が請求されます。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数は追加決済が必要です。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 一般車両や小型RV、レイ、RV、SUVなどを駐車できる駐車タワーがMK建物内にあるため、駐車は駐車タワーでご利用ください。 しかし、車体の高い大型輸入車、小型RV、レイ、RV、SUVなどは駐車できませんので、予約前に予めご確認ください。 また、携帯機器の充電のために充電器をお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンジホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "サンジホテルは中心商圏に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "サンジホテルの客室は7ZONE独立スプリングメモリーフォームラテックス最高級マットレスを備えています。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルは清潔な環境を提供していますか？",
            "answer": "はい、サンジホテルは常に清潔を保ち、お客様に不快感のない環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは入室時間から24:00まで可能で、チェックアウトは時間を過ぎると別途料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、サンジホテルには駐車タワーがあります。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルでの駐車に制限はありますか？",
            "answer": "はい、車体の高い大型輸入車、小型RV、レイ、RV、SUVなどは駐車できませんので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルの料金は季節や特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器は紛失や毀損の可能性があるため、必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、サンジホテルの客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "サンジホテルの基準人数は2人です。追加人数は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "サンジホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "サンジホテルはお客様の満足のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 482
    }
}